Speed 唔退留位費點算？

小妹交完speed留位費之後2個鐘就收到第二間電話有個sssdp既nursing位俾我，第二日要去交錢5000留位，大佬加埋10000全部都係我自己俾架，好大負擔，之後打去speed問只係退UGC funded既，叫我試下sd email問，今日收到email 話唔退

各位巴打絲打我應該點做？唯有硬食？交左錢2個鐘就收到電話

讀晒兩間

人地policy寫明嫁喎

利申 當年都硬食咗成皮

你自己問題都重好意思問?

退唔到就唯有蝕架啦

不過呢筆錢 你呢刻睇就好多錢
到你出黎做野第一個月都賺返
所以都係揀自己最想讀嘅野啦

唔係時間嘅問題
各間大專院校政策都係一樣，只接受因有ugc offer而申請退款

你想留位就係要預左賠呢嚿錢
又想霸定位但唔比錢？ 間間學校都係咁

係我都知寫明，所以想問下有冇其他方法可以嘗試下姐 點都試下，成皮真係好Q心痛

不嬲都唔退

自己無睇清楚無得怨架喎
做下PT幫補下啦
有第二個offer你係咪開心啲先？
錢事少好快搵得返
啱嘅offer先係重點 向前望啦

Thx

你知唔知「留位費」點解?

所以咪諗清楚自己真正想讀咩科至俾錢...
你可以send email問
不過佢地應該見唔少你呢啲學生

所以唔好諗住有例外
潑出去既錢好難 收得返

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

咁樣諗又係既。。

唔係咩叫留位費...
買左保險唔CLAIM又要退俾你?

同埋UGC都唔係全退
有啲好似會收“行政費”
都過千架

學店搵錢至上
錢已袋
理撚得你

你都係蝕5000，5000其中一間你會讀就係唔係都要俾架啦

明食你仲退俾你?